每一段感情都有呢四大階段

1：曖昧期
2：熱戀期
3：平穩期
4：求撚期
大家去到邊個階段？

我會幫你分析

第4段未必有,你未遇到好對象咋
見識過幾對結婚後幾年仲好恩愛,B都生埋

我唔配有幸福 我正一仆街含家產黎

一齊左四個月，佢係工作狂，即使facetime緊佢都係望住個screen做嘢，但其餘時間佢會好識感恩，覺得我嘅存在唔係應份，佢成日向佢d朋友面前講起我，話我好有才華，但有陣時佢又好emotional 成日overthinking

邊有話配唔配,上次拍拖仆街,下次做返好咪得
世界冇報應

4真係睇人

3同4有咩分別

我有愛滋病同武肺

聽落幾好,比D空間大家就得
KEEP住

1、2、3唔難

🤔工作狂唔駛要啦 女人做咩工作狂

平穩期仲會著緊

條女係咪摩蠍座？

起承轉合分

3大概平穩仲有拍拖feel

4大嘅概係屋企人

我男朋友黎，佢成日投入四五個鐘唔check 電話

🤔咁幾好呀

你可以點幫呀

你講啦 我縱橫情場十八載

一黎就求撚期呢？

第五，分手期

慢慢擦出火花

5 ：出軌期

如果𡁻人老婆
咁係咩期

無了期

1同2係點

無了期都有個期吖大佬

0.5

推 7.1反黨安法大遊行

點解你可以人地八秒左右出個cm就置到頂

有意義的回覆

咁後會有期

其實通常頭三期會幾耐到？
有無人五年仲熱戀期緊

拍拖5年 應該3同4之間 覺得相處好撚悶 好平淡 但係依然有愛 只不過覺得再咁悶落去唔掂。。。

悶d咩先

男朋友唔係好鍾意接觸新事物 唔會諗下有咩一齊做 所以習慣出街都會搵女仔朋友 變相同男朋友一齊就係平平淡淡 食下飯睇下戲就完

咁又好咁講
識有個人成日食女 又食有仔既女
最終生出黎2個都唔係自己

求撚期

兩年都未有已經好悶好淡，去到連扑野都唔想，得閒交下功課就算，但佢對我好好，雞肋咁囉，又未去到想分手，但會覺得啲空閑時間自己煲下劇上下連登仲開心過同佢一齊周圍鳩hea鳩行

冇了期

半年都仲係熱戀期係咪正常

same，放假會喺屋企鳩9訓下教就完，但我自己係鍾意啲會帶我周圍去經歷新事物嘅人，大佬，每日返工其實已經好撚沉悶，點知放假又係懶喺屋企

0：單身期

平穩=/=求撚期
兩年都冇就咁,你幻想下同佢結婚會點

冇期待,可能婚禮都懶得搞
諗清楚啦,時間唔會等你,好多人拖下拖下就一世

呢啲位
你要帶佢

男仔同女仔接觸嘅嘢好多時好唔同
女仔會接觸好多life style上嘅嘢

相反男仔好多時得女同打機
有時對方有冇進步都要多得另一方有冇講

講得好

因為佢根本就唔想結婚，搞搞下我對段關係都冇希望就求撚期算，覺得唔會開花結果就唔會再付出囉我個人，唉

0. 連登毒撚末期

唔洗不推文啦
半夜十二點

不過佢係咪講到出口話想唔結先

唔想定未準備好先
男人覺得經濟能力未夠唔想結住好正常

但冇諗過結就有問題啦,男人去到3,40仲好有市場
女人唔等得,年紀愈大男方愈有優勢,最後可能覺得自己可以搵過後生,轉手飛埋你就88

話仲好後生又一齊得一年（個時一年多啲有講過下）唔會諗得咁長遠⋯⋯我覺得唔關一齊得幾耐事囉呢啲嘢，有結婚打算嘅人一開始拍拖都可以諗啦，佢覺得我係有啲唔憤氣同上一個拍咗六年都冇開花結果，所以之後就會好恨結婚，咁女人二十尾想結婚都好正常姐，但男人仲大撚把青春

所以係我唔等得姐，二十尾冇咁多青春再浪費

我覺得佢已經有啲食住你嘅感覺
因為如果佢都想嘅話
應該唔會比你feel到咁嘅感受

咩叫冇諗到咁長遠
即係佢拍拖唔係結婚為前題?
十幾廿頭就話,廿尾三十拍拖唔為結婚為咩

同另一半討論將來都好基本,唔係拍長短問題
又唔係傾完實結,只係有計劃先代表段關係認真

如果連計劃都懶....

二十尾好後生咋喎

我覺得我一路都知呢個事實 但係我有時語氣表達出黎硬係覺得佢好多嘢都唔識又無興趣 比較鍾意打機poker呢類男仔玩意 講完佢會旨意每次我做主動 主動得多都攰 想另一半帶我見識下

女人唔後生啦
三字頭市場起碼減半
男人二十定三十都會想搵二字頭女人

有無試過你去提出？我男朋友都肯陪我 只不過主要係我suggest囉

你有冇覺得其實同佢兩個channel

佢識overthink即係著緊你
要識得珍惜
唔好等到佢入左求撚期先後悔

算Ok啦二尾
好多時年紀分野唔係年齡

反而係心態
見過好多二字頭著衫成個阿婆咁

星座撚

其實係 身邊個個都話我地好唔同 不過我地大學就一齊 叫做一齊成長左好耐 所以可以overlook呢個問題 反而最近我開始發現原來大家真係好唔同 搞到我開始逼佢成為我理想中既佢咁

一齊年半
有時會好懶諗節目 好似好多地方都去過哂 好悶
拍拖唔知有咩好做
但有心去諗 都會好落力花心思安排
盡量都想對對方好啲
大家都仲有愛 見面個陣都係開心既

咁樣算係咩期

求「撚」期

逼呢個字可大可小㗎

因為到有一日你會過唔到自己果關
你會覺得對方無迫你
我自己都唔應該迫佢

同樓豬講聲唔好意思先
騎咗你個post

求撚期係咪姐係
條女好大食想你餵佢？

佢肯陪嘅，但我係鍾意啲會諗好晒去邊然後帶我去嘅人，我ex係咁嘅，所以同佢一齊嘅時間雖然最短但係我去過最多唔同地方

當你覺得自己一個仲開心過同佢一齊既時候，就係距離分手不遠。

可能因為咁所以佢幾個ex都走人仲個個都已經結晒婚

唉，真係好灰㗎，我對上一個拍咗六年最後分手都係因為覺得同佢冇將來，佢又係完全冇諗過要結婚，去到我哋分咗手我同佢傾返偈，佢先知原來我係想結婚

係，最近都有閃過想分手⋯⋯

我反而唔明點解到分咗手之後先知你想結婚

你要諗清楚啦,細個就話愛情飲水飽

大左就要對自己人生負責

你講閪仔又講得幾啱
經歷晒然後散9埋

求‘撚’期

拍左11年拖都幾平穩
每星期出一次街都仲有多野傾
有共識2年後結婚

一齊3年
覺得仲係2

我都有反思過 如果去到一個位頂唔順先算 唔係就會一直包容 佢都一直嘗試咁 慶幸之間仲有愛 所以先覺得可以繼續 同埋我地都係雙方初戀 無咁多嘢諗

巴打你有咩故事

一齊3年半 仲係好熱戀
就算幾忙每星期都要見1,2次
大家都視對方結婚對象
只要遇到啱嘅人 應該會keep住熱戀掛

四年幾
同居緊
熱戀同平穩彈來彈去
希望多幾年係咁
唔好咁快求撚期

幸福，咁耐仲有果種熱度係度

冇磨合期？

可能因為大家都係初戀

5 婚期/分期

會唔會係因為分左心之後好難再集中返呀?
同埋好睇佢忙完之後有冇主動揾返你

免識分期

3返去2絕對有可能

同條女未結婚但都已經嘢都唔扑，求解救

12222333222222222332222

熱戀期正路都係三個月

無溝通？

我三十年

想知可以點做？我好撚frus

笑撚死

1>3>4>5>4

男朋友一收工打黎facetime不斷講自己野，唔會問去左邊同邊個出街，淨係講自己返工發生既事，每日都等到佢凌晨一兩點收工Facetime，佢好似老馮咁，請問係咪進入左求撚期狀態？佢去做自己野永遠龍精虎猛，份人好自我中心，想點就點，唔知點行落去，求大師賜教！

雙方都仲有心 咁幾好

佢可能無察覺？

Big 4?

試過同佢講話如果佢問下我同邊個出街問下我係邊 我會好開心 佢第二日就好似任務上身咁問左 但收工照樣講返自己野....

Chief

一直平隱期，無曖昧直接好快一齊，無特別熱戀因為一直都係咁，好自然咁相處，煮個面飲下啤酒，睇住動漫就過一日，感覺舒服，不過有時都會想有啲浪漫野出現，但其實無都唔係太緊要

我覺得一齊咗差唔多兩年都仲係熱戀期

我覺得你要同佢傾下 唔係長遠黎講好辛苦

屌你老母

5：分手

一嚟就求撚期 毫無顧忌咁喺對方面前放臭屁

btw巴打你個名

2,3不停轉換我同我男朋友個相處模式好on99，乜都可以傾一餐，好似無乜話淡咗無嘢傾咁，成日聽話唔夠一年就過熱戀期（？）我都唔知
大部份時間Long d，對上一次見係上年聖誕到新年假，不過就算係long d都日日傾電話，遲啲我都會過埋去佢嗰度讀書好掛住佢嘅body呀

有4都ok嘅，都係睇下對咩事係求撚其態度姐

gchi

我覺得佢會share 自己嘢都幾好呀，好過乜都唔知咁

你試下同佢傾你點諗，因為我覺得男仔大部份都唔會話好細心去諗你其實諗緊乜，佢可以仲以為你好enjoy 聽佢講佢自己嘅嘢，所以咁投入

夜晚太攰你咪wts佢話你想訓先，反正第二日再同佢傾電話都ok（？）

兩年幾但日日都仲熱戀期咁

咁我都同你一樣 尤其宜家更加冇野做 旺角啲商場行到厭 厭到嘔 平時就一個星期見一兩次 見親面就係重復以上嘅活動 唔似得岩拍拖 全港九新界地方 商場咁周圍去

求戀期

你都係想有好多人同你一齊負姐

搵女期

一傾即刻被吊 佢覺得佢每日收工facetime我已經陪緊我 拎哂d時間比我 但其實佢係每晚不斷講自己既野 但佢覺得我仲唔識體諒佢:(

如果我個晚訓左先 佢唔會問返我尋日做過d咩黎 只會第二日又再loop佢份工d野 其實有時我收工都好攰 都想佢關心下我 好似得我單方面知佢既日常咁/_\

2.5

睇你係咪想生仔啦

0